點解西方會有錢人, 貴族抗爭呢?

點解西方會有錢人, 貴族抗爭呢? 因為佢地真係貴族, 政府真係買佢地怕, 企前面係博警察唔敢郁佢. 同埋貴族子弟比人拉左, 會引起公眾嘩然.

但香港你都唔係真貴族, 政府完全唔使怕你, 警察都係照拉你扑落去, 而且你比人拉住都唔會引起咩, 咁你企前面件事唔會好左.

又點解西方要搞籌款遊行呢? 雖然幾舊水無乜大用, 但係捐錢過程會令人有過記憶同沉沒成本, 而轉為選票, 選票再透過民主制度影響政府同法律.

但香港唔會架喎? 香港唔好話民主, 連國族都未建立. 其實有無諗過, 求其抄人地做乜, 其實係唔 work 的?